12.15 和你shop 之沙田新城市「即時討論」

拉咗好多手足

幫手啦望
差你咋

成班曱甴唔敢行咁出 驚比人掟野

??

仲唔做d野

一睇d衣著又鳩拉

樓主屌你老母冚家產 係冚家產之中既冚家產

衝咗入去 咩人都拉
外國人又拉 唔係後生又拉 後生又拉

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

for what?
crazy again!

高空攻勢，商場近戰

你覺得有原因咩

啲狗唔敢企開

新城市仲洗做生意
俾狗整親果d民事告9 shk

拉夠數未番狗屋囉

手足比人拉啦，攻勢啊

手咩足，全部路人行街買野，點知班濕鳩為ot亂拉人當做野

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

Push

Of coz

呢個好似放咗
佢比兩班曱甴搜
第一班係綠曱甴
第二班係扮人嘅曱甴

Push 拉左要forward

Should be this

無哂啲曱甴睇下幾和平

諗深一層佢地依家想玩返懷柔咪中計

你坐暖氣房咁講就輕鬆，咁撚多便衣，一做就俾人mark低再捉

啲狗邊控制到自己 睇下德福條狗仔衝前噴椒就知

有冇人知咩事

小心啲呀

成班友食花生指揮

呢樣又真，班狗eq咁低，綁都綁唔住

有無事

係正我對面舉槍
利申:行街路過

沙田今日真係..拉左好撚多個

有幾撚多個呀？十個都無，仲全部9 拉

以後行動見到有手足比狗咬個陣唔好咁燥動住

有個係乜都無做撲低咗 真係做野個班走咗好耐

新城市雖然啱啱有多間鋪頭都落閘，但係依加大部分鋪頭都開返

開返都無人行啦

9拉完有幾多個仲會出
事實就係愈黎愈少人敢企前
精英和理非都愈黎愈少

做大個數嚇人，根本無ground 告你。乜都唔使講，最後咪放返你。

唔覺 今日仲多人過之前幾次 越黎越多人就真

成班冷軍坐係度討論
痴撚線

有無人知有無事？擔心死人
嗰度好高㗎

冇事？

真係笑撚左

你都on9
拉過一次兇鳩你下次再拉即還押
大把人唔敢再岀

小心安全呀大佬

唔撚係人?ON9講D野

咁你出去俾佢鳩拉未

街坊話佢跌咗落黎但起到身走咗
好似因為比便衣狗追

你究竟係唔係現場㗎
樂多和理非街坊保護手足喎

圍住啲南亞保安做咩

Batman?

你有冇出？
多人過之前係真

好似話唔比掛標語定咩，行過聽返黎

真？
好擔心

目標完成
做野個堆一早走左
想問多人過之前係拎邊日比較

係現場冇血跡
但我覺得點都有傷
我都好想知呢位手足點

好! 繼續!

和你glass

拎商場行動比較

乜撚野 張野咪寫左咩事
佢落去咪仲多便衣

拉人既數唔算多 都埋都係9拉
有唔少拉左就放 狗屋都唔洗去
手足們繼續保護勇武手足做野 唔會有事

岩岩睇TG個南亞保安cover 便衣狗走 依家被人圍緊

求下佢搵忠醫睇吓先
抖抖先 咁樣跌一跌好傷㗎

咁多便衣狗都未有一隻俾人捉走殺
你班警甴要感恩

但心理上都應該嚇一嚇

拉還拉
唔會因為有人拉唔抗爭
想完全冇風險就唯有唔抗爭

街坊快落去監測

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

推一推

都唔知你有無撚出過去

d 警犬發癲

和你shop需要集中一個商場
最多兩個
唔好着黑衫 唔好帶airpod/耳機
小心便衣
警甴到 開始搞市民就走
閂門做唔到生意已經任務完成

夠多人去 唔使做嘢都閂門啦

多人少人都係俾popo拉

完全同意

太分散啦！
一個最好

和你shop嘅black bloc就係街坊裝
唔好着黑衫
只會俾便衣𥄫實

其實和你shop呢招真係拆唔撚到
對於政府同黑警

新城市次次放狗入嚟

推

要變又一城先識驚

終於有人明

陶輝成撚日都起沙田出現

總會有第一次 要過心理關口 之後會大膽左架啦
利申已被嚇過